{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100562",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 Hotel SoL"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で構成されています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。また、マイレージカードを発行し、現場決済時には客室アップグレードとマイレージカード5%積立特典を受けることができます。現地決済を強くお勧めし、ヤノルジャ会員であれば、現地決済時に会員であることをお知らせください。映画を鑑賞したり、ネットフリックスを視聴したりする機能を提供します。また、ディズニーコンピュータと連動して視聴することもできます。客室基準は2人で、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。客室は十分な自然換気システムとイベントルームに設置された空気循環器を通じて換気されます。洗濯サービスも提供しており、洗濯物は洗剤から乾燥まで処理いたします。客室内のスタイラーを利用すれば、単純殺菌消毒も可能です。訪問者のレビューによると、清州では清潔で静かな宿で、施設が完備されており、コーヒーや朝食も提供されているそうです。カラオケがあってメリットの一つで、旅行にも便利だそうです。しかし、価格対比施設が暗く部屋の数が少ない息苦しい感じを与えることもあり、隣の建物に位置するカラオケによって睡眠の邪魔を受けることもあります。社長が親切で利用客がお酒を飲んだり遊んだりするのに良い環境を提供するので騒音が少しありうるという点を勘案しなければなりません。それにトースト、スナック類、ドリンクもフロント前のスナックバーで無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マイレージカードを発行していますか？利用するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "はい、マイレージカードを発行しております。現場決済時には客室アップグレードとマイレージカード5%積立特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？追加人数は追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "客室基準は2人です。追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような機能が提供されていますか？",
            "answer": "客室内では映画鑑賞やネットフリックスの視聴が可能です。また、ディズニーコンピュータと連動して視聴することもできます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯サービスを提供しております。洗剤から乾燥まで処理いたします。"
        },
        {
            "question": "客室内での単純殺菌消毒は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内のスタイラーを利用すれば単純殺菌消毒も可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、清州では清潔で静かな宿で、施設が完備されており、コーヒーや朝食も提供されているそうです。カラオケがあってメリットの一つで、旅行にも便利だそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "価格対比施設が暗く、部屋の数が少ないため息苦しい感じを与えることもあります。また、隣の建物に位置するカラオケによって睡眠の邪魔を受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であれば、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であれば、現地決済時に会員であることをお知らせいただくことで特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "フロント前のスナックバーでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "トースト、スナック類、ドリンクが無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 552
    }
}